有冇longd情侶因為武漢肺炎而唔知幾時可以再見另一半

如題
人在美國 原本另一半會五月請大假過黎玩 點知依家好似無了期咁等
屌你老母支那肺炎

因武漢肺炎提早呢一個禮拜翻香港（exchange），有得早啲見翻女朋友，明白巴打longD想見另一伴嘅心情

好痛苦唔知點捱

我係絲 好掛住男朋友有排都冇得見喇

可能以後都無以後啦，支那好似準備趁亂對台動武，香港亦會被困住，直至戰後

諗開啲
最緊要人無事
依家見面就要危害另一半健康安全

你算好命喇，好多藍屍或黃已經call晒D細路返香港，隨時就係咁做結局。

隔離完都差唔多走得

識人照去 返黎隔離14日

女友台灣人，2月本身plan好晒trip都取消晒
大假又cancel唔到，無晒假期GG

Here, 對上一次見係新年。佢本身話復活節飛返黎，但依家cancel 左要等到暑假了...

因為武漢肺炎引申到其他問題最後分手
屌好增中共

如果唔係2月頭武漢肺炎開始爆發
我應該一早就買咗機票
咁就唔會咁易分手
我下星期又可以過去搵佢

好掛住男朋友

有
屌你老母支那肺炎